有冇巴絲可以講我知「異鄉人」本書想表達咩？

異鄉人食家鄉雞

秒

你睇到乜野 就係乜野
唔明就自己睇多次

就咁睇 好似係一個普通既故事
可唔可以講要留意邊忽 比我多加注意

可以睇埋佢本西西弗斯的神話，佢喺入面有嘗試講返佢嘅思想係咩